# Свети Георги и Змея
* Създайте уеб страница по подобие на mockup.png, като използвате наличните ресурси.
* Използвайте структурно семантичните тагове header,nav,dl,article,aside,figure,figcaption
* Качете проекта в Bitbucket и Heroku